收到風港共同保王黨要將“榮光歸香港“列為港獨禁歌。

立法局會期開始就有保王狗會提出，榮光歸香港將將會成為香港歷史上第一首禁歌。

幾時禁埋呼吸？

敵人反對

汁?

haha, let's do it~

保王狗話唱呢首歌即係宣揚港獨

保王狗=運動新方向

跟住唱過既可以DQ

保皇一族繼續Win win 搵大錢過美國退休

呼吸助長反獨思想滋生

港獨

讀書都會助長港獨思想
最好燒哂D書 活埋有識之士

根本就極有用 凝聚人心 絕對唔係今天我之流 聽完首歌 熱血沸騰 上呀

愈禁愈紅是常識

點禁，唔比YouTube播？

黎明點算

你可以喺中國唱今天我，你話可唔可以唱榮光？

話唱歌就冇用嗰啲人唔知諗乜

愈打壓就愈要通過美國法案

家族有藍絲阿姨一黎就話首歌係講港獨
同保皇狗講既差唔多
唔知係抹黑還是真係誤解左

咁我地惟有直接嗌香港獨立啦

何以這土地 淚再流

德國/奧地利做法：唔准公開唱，YouTube block大量有呢首歌既片 (教育、歷史、藝術用途除外)

佢要誤解你
你講港人治港高度自治都港獨啦
誤解與否根本無意義

過到司法覆核至講，除非又搵人大釋法

no one cares

有邊句是港獨？

所以港共咪要禁你囉，共產黨最憎呢d

唔比公開發表，即係你公開宣揚港獨咁

唔明點解到今日好多人都覺得共產黨好善良乜都由得你，唔明?

支共派係低能嘅。

笑撚死
香港有禁歌？
禁鳩你條on9 仔啦

奶共藍屍共產黨之流，乜鳩都會屈你港獨，共產黨一向係咁，因為咁就可以掩飾佢地做d仆街野

禁歌係違反基本法喎，係咪見自己都冇打算遵守落去返違反曬佢算

不如直接宣布一國一制啦

我希望929同101及每次遊行大家同時唱《願榮光歸香港》，建議每次搭正同搭半時，大家自覺開始唱，要唱到全港島都聽到!

邊個凸過頭出黎動議就俾埋個名老美
home 鳩佢老母

拘捕佢

話你首歌係鼓吹港獨咪得囉

低能
皇后大道東 抽得咁應 不如禁埋啦

歷史證明，100%成功的革命分子都會呼吸

唔該率先禁啲目前政官商警黑相關之個人及群體組織，佢哋日以繼夜夜以繼日頻頻失禁之發言、記者會、聲明罷啦！
嗰班本就冚家剷更不知羞恥，佢哋日以繼夜夜以繼日頻頻失禁言中胡言亂語、 口出狂言、 大言不慚！
要狠狠屌死佢哋！令佢哋閪口閪面無水洗面！

又spin

港獨唔會犯法嫁喎

何以 令眾人 亦憤恨

又想助攻

敵人反對的

Remix版改個名又唱得啦

一邊擁護基本法嘅同時破壞基本法
然後再話其他人當基本法冇到

你玩哂啦共狗

Source?

昂首，拒默沉，吶喊聲，響透

come on， 共產黨話你係就係啦，咁多年都唔明?

由好耐開始你做乜都扣上港獨個名㗎啦
嗌光復香港時代革命個陣都係

哦～咁改少少歌詞，曲改少少㗎得囉

Source

睇見你條on9仔就好笑，以前都無港獨呢樣野啦，點解依家有?

藍絲要強推呢首
葉蒨文係時候出山

黎明不要來

禁歌wtf

佢話你首歌宣揚港獨，佢要釋法乜鳩都得啦。

幾時思想有罪啊？

又送子彈俾美帝

禁咩歌？

振興大支華

港獨」違憲違法

時間：2018-08-12 03:16:12來源：大公報

下一篇：陳浩天申述期播「獨」增取締罪證

1.違反國家憲法
國家憲法第52條規定：「中華人民共和國公民有維護國家統一和全國各民族團結的義務。」第54條：「中華人民共和國公民有維護祖國的安全、榮譽和利益的義務，不得有危害祖國的安全、榮譽和利益的行為。」
2.違反基本法
基本法第一條規定：「香港特別行政區是中華人民共和國不可分離的部分。」
3.超出言論自由或人權保護的底線
《公民權利和政治權利國際公約》第19條第3款明確指出「本條第2款所規定的權利的行使帶有特殊的義務和責任，因此得受某些限制，但這些限制只應由法律規定並為下列條件所必須：（甲）尊重他人的權利或名譽；（乙）保障國家安全或公共秩序，或公共衛生或道德。」
4.觸犯叛逆罪
根據《刑事罪行條例》第2條，任何人向中央政府發動戰爭或與他人串謀向中央政府發動戰爭，意圖推翻中華人民共和國或中央政府；或旨在以武力或強制手段強迫中央政府改變其措施、意見，或向中央政府或香港特區政府立法會施加武力或強制力，或向其作出恐嚇或威嚇；或鼓動外國人以武力入侵中華人民共和國或香港特區；或以任何方式協助與中央政府交戰的公敵，即屬干犯叛逆罪。一經循公訴程序定罪，可處終身監禁。
5.觸犯意圖叛逆罪

香港ip播唔到

共產黨一向講道理? 咪撚玩啦

香港嘅法治由中共、港奸、狗官同警渣完全攞走左

今日，班人渣要繼續立惡法、要反人類監控，香港人仲跟遊戲規則去玩？

當對手隻馬可以行田，隻象可以過河，你仲跟規則同佢玩

佢話你呼吸都係犯法，你就唔呼吸？

有無惡法，不用理會，因為香港已無法治，亦無人執法，只有武裝恐怖分子打殺義士和港人。

香港人係要保護孩子，對抗獨裁暴政，恐怖分子殺我哋孩子，我哋十倍奉還

到時咪出過第二首

歌名冇中國香港
即係港獨
香港人加油
前面冇中國
又係港獨

Horst-Wessel-Lied (納粹黨歌)
Vorwärts, Vorwärts (希特拉青年團團歌)
呢一類，我都搵唔到有個full list列晒啲禁歌出嚟
仲有Deutschland, Deutschland über alles喺戰後至1950年都係禁歌

全部都係佢地自己講！ 香港幾時變到連唱歌都要禁？

[突發] 何妖竄改 願榮光歸香港
屌你老母 *Mo#% th*&er #*^ ^&Fu*@ck&* *@ !_! $*(er

(我開唔到主題只好呢到講，搵人幫手開POST)
一齊 BP 檢舉 轟爆佢

堅做嘅話就係管治 + 公關災難

岩岩何妖先改左歌喎 點搞先

我打乞嗤係因為我感冒
但係我感冒唔係因為我打乞嗤

你摙住我個鼻唔俾我打乞嗤
唔代表我會好返架喎

Spotify都禁左

兩者可以一戰。

人不要面

收到風香港會變一國一制

on9又無soruce
不推文回覆

佢禁嘅 我日日出街唱 上車唱

敵人反對的，我擁護

風從何來?

我諗唔明點樣禁一首歌
我都好想知道

揭穿《願榮光歸香港》的「獨歌」本質

2019-09-14

楊莉珊 港區全國政協委員 九龍東區各界聯會常務副會長
煽暴派以「反修例」為名進行逾三個月的暴力衝擊活動，暴力行徑越來越囂張，並與掛「獨旗」、辱國徽、丟國旗、叫「獨語」、拉人鏈、唱「獨歌」等行動相配合，進行新一輪「洗腦」文宣攻勢，明目張膽進行「顏色革命」搞「港獨」。
最近，一首名為《願榮光歸香港》的歌曲甚囂塵上，煽暴派不僅封它為「『港獨』之歌」，更狂妄稱其為「國歌」。這首煽暴派大力吹捧的「獨歌」，最早於8月底張貼在連登討論區，不足一周已製成MV。歌曲創作人Thomas近日接受網媒訪問時承認這首「抗爭進行曲」已被支持者視為「香港獨立之歌」。視頻所見，大部分畫面都是鼓吹暴力的場面，而歌詞內容也盡情美化暴力，更出現「光復香港、時代革命」的「顏色革命」和「港獨」口號。
「獨歌」鼓吹「顏色革命」
有連登仔早前就已稱：「香港人要真正實行民主、享有自由，除咗『獨立建國』呢條路已經再無任何退路......香港人群起反抗『中共極權』嘅終點，就係『香港獨立』，要真正凝聚香港人心、振奮士氣，一首軍歌係絕對唔少得！我在此呼籲所有香港人將《願榮光歸香港》訂為香港抗爭曲！他日『立國』時可要以此曲作為『香港國歌』！大家背熟歌詞，下次我哋要向世界展示香港人『為獨立而戰』嘅決心

唱歌都唔比 香港獨裁指數又上一級

冇23條講港獨唔犯法架喎

呢一類德國做晒先驅，戰後德國禁納粹既方式成日俾香港呢啲極權傀儡地區用嚟借鏡

咁呢堆歌又真係有歷史問題既…

希特拉同納粹既行為係德國歷史既污點…

我要用下面歌詞令佢禁埋自已嗰隻《珍惜香港 這個家》。
唔該幫我推到政府抽起隻嘢！

《真。珍惜香港 這個家》

不必怕，不畏强權下的濫捕
在我港，望硝煙正高
在那罪孽滔天的建制内，
讓這火為我蒼生舞｡

權貴幫，牆外看，把市民當糟糠。不理褒貶，奴性盡現。
無懼怕，無後退，讓我時代革命！沒作犧牲，别妄想得庇蔭。

(以下重複旋律，如用廣告中嘅短版本，就跳去最後－段"和你飛"結尾)

箭在弦，借問誰曾站起捍衛，
令政府敗退得徹底。
願那勇武之獅吼遍天地，
盡破這惡魔的詭計。

全政開，容自决，這訴求沒法擋。不再出聲，便要絕望。
和你飛，陪你闖，要自由現我邦。普世之聲，你我一起見證。

唔禁正契弟

港獨違法
係咪就代表宣揚港獨都違法?

同性戀人喺香港唔可以做任何形式嘅民事結合
係咪代表提倡可以嘅人都違法?

下一個租墓被踢既會係邊個呢

我地維護

做對了

獨歌」鼓吹「顏色革命」
有連登仔早前就已稱：「香港人要真正實行民主、享有自由，除咗『獨立建國』呢條路已經再無任何退路......香港人群起反抗『中共極權』嘅終點，就係『香港獨立』，要真正凝聚香港人心、振奮士氣，一首軍歌係絕對唔少得！我在此呼籲所有香港人將《願榮光歸香港》訂為香港抗爭曲！他日『立國』時可要以此曲作為『香港國歌』！大家背熟歌詞，下次我哋要向世界展示香港人『為獨立而戰』嘅決心！」
「港獨」勢力果然在不同地區組織發起唱「獨歌」活動。9月9日，有煽暴者召集支持者到太古城廣場唱「獨歌」，大批「獨人」在網上響應，在其他地區發起同類活動，各區的大型商場或公園被他們霸佔唱「獨歌」。據不完全統計，過去三天，全港已有十多個地區出現唱「獨歌」活動。「港獨」勢力連閤家共慶的中秋節也不放過，準備在今晚組成人鏈包圍以及雲集維園唱「獨歌」，迫使其他在維園慶中秋的家庭也成為唱「獨歌」的背景，企圖以唱「獨歌」方式將「港獨」及分離主義思想向社會進行「洗腦式」灌輸。

咁又點？
順勢搞囉，畀人講兩句就淆底咩

釋法話你有就有

何妖都有唱喎

點禁？

收到風我屌緊林鄭老母

你估呢到大陸啊 禁歌

市民係好似唔會犯憲法

不如禁埋"我要港獨" 呢4隻字啦班on9 真係學足大陸 未到2047 直接無視中英聯合聲明

好多灰色地帶，而呢d灰色地帶共產黨可以隨時釋法是常識

係咪應該叫依首做民主之歌 song of democracy
都無一忽講緊港獨 反正講民主等如港獨

盼自由 歸於 這裏

而家法都廢撚事釋啦

爭句宣布緊急狀態，實行中國法律嗟
而家邊個實際揸旗大家都好清楚

揸旗嗰班人根本只有中國法律同人治觀念，普通法佢哋舞唔掂

香港公安係咁打死d示威者，你估呢到大禁呀？

敵人反對即係做得好撚岩

但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。

敵人憎恨的就代表做對了

有機會，新屋嶺22個已被禁

黎明來到要光復者香港

禁口罩，禁歌，禁埋黑衫黑褲啦笨柒

想審議既時候咪一百萬人圍立法會
開幾耐會就唱幾耐

祈求民主與自由萬世都不朽 依句掛?

就算我們一起唱都阻止唔到我們，因為這首歌一早已經烙印在我們的靈魂

你咪同共產黨港共講囉，我都覺得好有問題

我們做對了

藝人叫人登記做選民都係港獨
香港特別行政區唔係中國香港又係港獨
任佢UP啦
我地知自己係香港人咪得

唔洗理D低端廢柴藍絲，因為它們個腦根本就係古化石，一竅不通之餘更拒絕接受任何的解釋

言論自由，創作自由都冇，一國兩制宣布得廢除未

本身仲有好多人唔知依首歌

你一禁仲多人知

多謝宣傳

何以這土地淚再流

禁左之後唱義勇軍進行曲不願做奴隸的人們

咁我地推香港獨立
首歌正式坐正香港國歌個位

有腦就唔會奶共啦

中共認證

agger 坐住個腦咁款
btw唔好用「低端」，大陸垃圾term嚟

哈 哈 哈

law 既野我識條鐵

LM 學野睇邊條例禁

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

美國已經批准審核香港人權及民主法案2019，國會議員可以制定制裁名單。
請各位軍師善用呢個機會，依家大家應搜集一切過往新聞片段、照片、新聞報導、政府新聞公告等一切資料，羅列所有協助侵犯香港人權嘅個人、企業嘅罪證，整理好一份名單，寄俾美國嘅國會議員。
只要佢哋落入《全球馬格尼茨基人權問責法案》嘅制裁名單，咁個人或公司經濟即刻受到重創。咁呢班商人到時就會調轉槍頭，向政府施壓要求政府讓步及妥協。
我在此拋磚引玉，請大家接力發掘：
香港警察：非法鎮壓、濫捕和平示威者，無顯示警員編號及無出示委任證，應全體受到制裁。所以請大家依家要整理好現役警員清單。
律政司：無理監控
政府新聞處：惡意抹黑示威者，為港共政權掩飾罪證。
黨鐵：多次協助警察鎮壓示威者，721車務控制中心落order迫停列車，任由黑幫恐怖襲擊。
新雄雞：縱容警察在其屬下商場毆打、濫捕示威者
狗巴、八達通：將示威者八達通資料交與警察抓捕
中國國務院港澳辦、中國外交部、中聯辦、人民日報、中央電視台、環球時報、太公文匯報、賣過百份報、黨媒01、巫線、腥賭日報：惡意抹黑示威者，散播仇恨言論，為港共政權掩飾罪證。
富臨：主動為參與鎮壓和平示威者嘅黑幫提供膳食。
國家民航局、國泰、拮野家：打壓參與示威嘅員工、或以政治原因炒員工
中國政法委：打壓及恐嚇李嘉誠同情年輕人的言論
等等。

我地要做嘅係，向美國參眾議員建議制裁名單及佢地罪證。一旦制裁名單上嘅人士、企業受到美國制裁，以後就無人及公司可以同佢做生意。否則同受制裁。例子如下：

中國企業違反伊朗制裁令 美國務卿：將進行懲罰

美國國務卿龐皮歐（Mike Pompeo）周三（9/25）表示，部分中國公司及個人因違反伊朗制裁禁令，而正接受美國的相關制裁。 美國之音報導，美國財政部周三在其官網上公佈了這次最新制裁的對象，包括5名中國公民和6家中國實體。龐皮歐在紐約聯大會議期間參加一次會議時說：「正如我們對中國和所有國家所說的那樣：要知道我們將對每一次違反禁令進行制裁。」 龐皮歐還說，華府正努力讓各國了解跟伊朗革命衛隊做生意的風險，美國將懲罰那些違反制裁並且繼續跟伊朗接觸的實體和個人。 據悉，這6家被制裁的中國實體是中遠海運（大連）有限公司、大連中遠海運油運船員船舶管理有限公司、中和石油有限公司、昆侖航運有限公司，昆侖控股有限公司和飛馬88有限公司。https://tw.news.appledaily.com/international/realtime/20190926/1639203

咁何妖點算

我們又做對了

冚家剷
拉撚埋肥媽呀呀呀呀呀呀~死黑警~~~又唔做嘢

點禁?
我電腦播就上黎殺撚左我?

叫埋黎明改名丫笨

公開煽動先會

屌不如黎場大屠殺殺曬啲香港人啦

法律上禁不到

港共會將首歌等同宣揚港獨

屌佢老母唱歌都唔得

收到咩風